急（突發）全民推行動post 香港人企番出黎

就快7月1日 香港人係時候歸位

面對國安極權法，無論連登定公海都需要重返2019年6月既公民質素。

點解依加既運動越黎越退步？
就係因為手足們由一個大群組，慢慢分裂成好多既細群組，一堆散沙點樣對抗極權？

咁關提高公民質素咩事？
連登變兒登係公認既事實，風氣敗壞到令好多人都唔會認真咁討論，而呢個風氣傳染埋tg group，試問冇大台又冇人討論，我地點樣發揮到200萬人既力量

1.如何進行有意義既討論
例如下圖咁，有意義既回應必須要有論點，有論點既討論先會有意義

大家最少要做到駁斥

eg.開花好定係陣地好
A:我覺得陣地好，因為過去一年，手足對陣地戰既經驗比開花多，所以我覺得陣地比開花好。
B:陣地雖然多經驗，但係開花既風險低回報高點都比陣地好，加上陣地戰武力唔對等，所以我覺得開花比陣地好
最後係要靠手足達成共識，再實戰實行

道理好簡單 但係呢半年連登而變廢登
無論留言定係開post質素都係低劣
大部分手足既留言都係為屌而屌
要抗極權 要獨立 必先團結手足

停止所有批鬥
捉鬼
玩膠
偽黃論

希望手足可以重整戰術post

香港人創意係無限 俾我哋創造埋最後既奇蹟

民族自強 香港獨立
今生只願榮光歸於香港

推！

pish
光復香港時代革命

推

就快打仗 點解冇人傾點樣解決聚唔到人問題

公海傾既野太少人睇到 佢地需要一個公開既平台
連登手足要用腦講野啊

搞返個遊行公投先啦
過100萬人先開始行第一段
唔回應就行埋第二段

推 一人一post推行動

Airdrop師

貼紙師

街頭連儂師

貼紙會唔會太高成本 利申唔知咩價

但係marker會唔會大效率過貼紙

貼紙太細張 俾唔到啲咩資訊俾人睇

會呀 好貴airdrop師低成本